4女子在深水埗嘉頓山被人用刀襲擊受傷 施襲男子在逃

Push

深水埗手足小心

深水埗嘉頓山發生傷人案，4名女子被人用刀襲擊受傷。截至下午2時，兩人情況危殆，兩人嚴重，暫時未有人被捕。

案發在早上約10時，途人報案指一名男子持刀襲擊3名行山人士，疑兇逃走期間再襲擊另一名女子。4名傷者年齡介乎於50至56歲。有人胸和背部中刀，分別送往瑪嘉烈醫院和伊利沙伯醫院治理，4人都沒有財物損失。

警方正追緝一名涉案男子，他中等身材、約1.6米高，案發時身穿T裇及長褲。

一名男子持刀襲擊3名行山人士，疑兇逃走期間再襲擊另一名女子

[置頂]仲做浮屍推理？集氣搵佢男朋友或友人出黎好過啦

屌 我無用呀 要推撚到識佢嘅人先有方法搵到真相呀
9推理真係無用架...
推上去呀 再唔搵人就連唯一線索都會被消失

好似冇乜跟進？有2個仲危殆緊

暫時好似未知 被斬既同反修例有無關係

50幾應該唔係政見

明明好多阿叔阿嬸都支持我地

痴線佬 好難防